男人搵老婆係搵最心動 定無乜心動 好似普通朋友 咁個啲

普通朋友唔比心動？

人人際遇唔同...

梗係搵個最J動

身材最好、家底最好果個

睇中左個女仔，而家佢十幾手西，臭哂仲有個小朋友離婚，準備送層樓比佢做埋單禮物

搵最好相處

上少d連登 世界更美好

是但啦，我負責埋單的